中國香港是中國的香港

中國香港是中國的香港
所有外國人和中國香港人都不得干涉中國對中國香港實施的內政
也強烈反對美國實施中國香港人權與民主法案，影響中國香港人及中國香港的事務
亦堅決反對中國香港年青人在中國香港多區實施破壞，嚴重影響中國香港市民在中國香港市區上班上課
同時強烈譴責有中國香港人聲稱中國香港警察對中國香港示威者實施強制性插入

到底香港有幾唔屬於中國，先會令到中國講「中國香港」講足22年？

此地無銀三百兩

因為大陸佬 從來都唔當香港係自己人囉